解放軍第一艘075兩棲攻擊艦疑艤裝期間失火濃煙沖天

即時新聞／綜合報導〕中國解放軍首艘075型兩棲攻擊艦，自去年9月25日下水後目前正在艤裝（靠岸裝配），孰料今天（11日）突然傳出起火意外，現場不僅濃煙沖天，大火熄滅後還可以看到船尾被燒得焦黑。

百度貼吧「航空母艦吧」今上午有網友PO出了075型兩棲攻擊艦火燒船的照片，只見軍艦從船中央至尾部皆冒出濃煙，消息傳到微博後曾引起一番討論，但迅速被控制言論，目前微博上已找不到相關消息。

「航空母艦吧」接著又出現了1張照片，只見075型兩棲攻擊艦在撲滅火勢後，船尾已被燒得一片焦黑，讓中國網友紛紛擔心軍艦內部不知燒得怎麼樣了，還有人認為按照這樣的火勢來看，恐怕裝配工程要延遲1年以上了。

大火熄滅後，可以看到075型兩棲攻擊艦船尾被燒得焦黑。（圖擷自百度貼吧）

海上垃圾

柴油引擎 烟大左D

沒事兒~
消滅咗提出問題嘅人就無問題啦

平時航行都咁大煙㗎啦
記者係咪誤會咗著火？

中國的會__

整緊嘢個陣整口煙姐
點知會咁大鑊呀

最緊要有燒死人

其實喺海軍
bbq
慶祝復活節

五毛推緊鬥黃PO唔會入嚟

厲害了我的國

天滅赤匪

[chi na]
錯啦
用火燒連環船同黑煙擊退美軍
蟈家機密唔好咁揚[member]

最新防雷達+隱形戰術煙幕

你地識條鐵咩

隻艇仔收咗美國佬錢搞事

係咪上頭指示要趕工打台灣，趕唔成直接燒船呀

柒味衝天

垃圾A 貨！！

日日唔係戰機就軍艦 咁撚垃圾

古有黃蓋火船痛擊北魏
今有支那火船玉碎美帝

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子